往事只能回味

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

個廢青咪on9 la 人哋認真問嘢你你就喺度講廢話

你有問咩

個李露眉咪on9 la 人哋認真問嘢你你就喺度講廢話

個傻尻咪on9 la 人哋認真問嘢你你就喺度講廢話

你咪係比人奶西果位臭西 ？

芒果奶西

個濛咪on9 la 人哋認真問嘢你你就喺度講廢話

好掛住以前同ex頭半年嘅時間 係我人生最快樂
跟住日子佢玩又好 真係沉船第二個度又好 都十隻手指數唔哂

傻 表示：唔好成日發癲啦 A0死毒撚......

廢青先會咁表示